其實想同大家講句對唔住

我曾經都係一個分化撚，
好多野睇唔過眼就同同路人嘈，
我為我之前嘅行為道歉。

今次知道大家都為12人好，
唔想比較邊個付出得多，
亦唔想每次都好似打抗爭CV咁。
社運去到依家更加唔應該因為小事分化，
大家其實都想做好佢，
唔應該下下問對方為咗運動付出咗幾多，
而係應該信任大家嘅決定，各有各做，
無論你係波台定係其他台。

所以今次見到12手足反應唔大嘅第一刻，
都唔想開post鬧大家唔去做，
而係選擇自己做，去叫大家關注。
我唔認為開post責任重大嘅，
只係覺得呢個係其中一個方法，
實際少少叫人幫手嘅方法，
所以好在乎個熱門，
因為上咗真係會多好多人知，
多一個幫手RT，多一個人記得都好。
任何人都可以做開post呢個角色。

回應返交友推post，
係我處理得唔好，
希望大家以後盡量圍繞返正事推，
以免有更多誤會。

同大家一齊抗爭，
難免有時候負面情緒太多，都忍唔住放負。
但至少冇一個人頂咁辛苦。

最後，
不能忘記，不能放棄。
願你在亂世中平安。

Day 72

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

推

.....

真係好對唔住

Pish

thanks基巴

加油基基

Hi

基...

推左先睇

推咗先睇

I’m sorry too

推，繼續RT

唔知點覆...

牙爾

營養一推

牙基

唔洗對唔住
大家都付出左好多
堅持左好耐
多謝樓豬，多謝老二

點解你哋個個都咁快手

係我個人問題
希望唔好因為咁連累到12人

唔想鬧 但真係谷撚住
明明咩都無做 推完po覆完街客就閃
屌 係say sorry都唔係你喇

真，多做事，少互屌

多謝你成日提我哋勿忘12手足

真係無咩問題
真係有心推嘅就知
要咁樣互quote先可以推上去

傻嘅，基爾巴多謝你

另外有條片希望大家推 麻煩大家㩒埋入去Like

唔覺有推開個班真係覺得個責任係基身上

唔緊要㗎基巴 呢個我哋都知係推po嘅方法 大家入黎都係因為記得12港人
#save12youths

推
麻煩幫手 RT + Share + Like
#2

無人一開始就完美
加油

快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

基巴。

其實，您已經做得好好。堅持每日一 post。唔係簡單事來架。

加油呀。我地都唔好放棄。

等埋佢地 12 人返來一齊開香檳慶重光。

12港人關注組最新消息

大力推

有靚女francesbb睇 建議唔好自私睇 share比fd睇未

Btw其實唔知發生咩事
忙得濟冇上連登
純粹見到上面嗰段有感而發
講錯細力啲

基巴
唔夠好咪做好啲
總之大家繼續關注#save12HKyouths

Push

巴打 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

其實唔係太在意你道唔道歉
唔需要諗到自己咁重要
認真諗返你應該關注既野
你地成日講既「初心」係乜野
好多野其實就已經冇位入
加油啦 有咩好道歉
聽日認認真真一心一意為左正事開post咪得

其實喺連登最好嘅掩護就係扮五毛

推 rt

你哋有冇咁快啊，我都已經見到就推post ，但都上唔到第一頁

基B 我愛你

分化撚變返手足都係手足 我們都係因為共同目標先走埋一齊 一齊行落去

良善巴
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

我淨係想講
我好撚多謝你
好多謝你
真係好多謝你

Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

【送中 72 日】檢察院回覆家屬投訴：事主已聘律師 家屬律師「不是辯護律師」

真係要做好自己先
快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

咁鬧咗咁耐都應該道歉嘅
唔想件事繼續發大

RT

基巴

推爆佢

正確態度
Good
Help push

其實主要基巴底下個班12手足交友區姐
但講清楚我都無機會放負 又無5毛收了

見到你喇快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

個問題係我度
唔關你事
對唔住因為我搞到你比波台狗搞

retweet咗了

12

P牌都可以去Twitter 幫手retweet

都係個句 盡做啦

加油

rt rt rt

推咗先

twitter要人

小妹近排like既好多page都出多左反撚柱post，好費心神

大家以後討論圍繞返時事 12人
麻煩了

Twitter/youtube/ fb要人睇pin

咩事
無跟

嘩人地先開post道歉
你咁睇唔開就咁快又標籤「波台狗」引戰啊

push

返嚟RT

正路，700萬人700萬個諗法

基基

Youtube francesbb條片都要人

無追po唔知咩事
不過是但
咁多人推過po，每個人為咩而推我唔敢肯定
但你就肯定係為12人
所以你啲post都係會繼續推

啱呀

Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

認到巴打
巴打 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

岩

呢件極品黎
係個post比人撚到駁唔到走黎呢邊跌落地拿返渣沙

其實波台啲post咪又係咁樣小圈子推 睇唔出有分別

支持你架基巴好多野都係大家一齊進步

no need sorry 唔好咁認真 呢度始終係連登

繼續推，繼續 rt，繼續 share

傻啦，你又唔係佳仔。一場手足唔駛計較太多，一切在心中。

有冇手足講下咩事

已做已睇

hey曦

無論點都好都支持基基

一齊加油

推
麻煩幫手 RT + Share + Like
#2 + #51

搞乜

當然啦

叫朋友睇靚女未

姑勿論你又玩標籤
重點在於
你玩小圈子既post性質係娛樂、交友、膠post定係點
當你有意識你開緊既係一個認真正經 仲要係救人既post
你小圈子得落手?

疲勞時要抽離 漫長路黎

豆腐巴 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

辛苦樓主

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

牙花

值得幫推

樓主加油

唔得閒入黎推post都好 多啲入黎睇pin rt就得了 感謝

冇事嘅

撐基基唔知發生咩事

大家振作
等我為大家提供番啲正能量

bell

唔重要了記得rt, youtube like francesbb條片

ok幫推

I love gay B

日日運動身體好
做完運動心情靚
你我一定做得到

多謝你

感謝 樓主最想多啲人rt/youtube like片1like1g chi gay2

大家注意自己嘅言行啦
依家一字一句都比以前更容易被人放大檢驗
總之做好自己
繼續關注&轉發12手足嘅資訊啦！

佢地直接開膠post玩膠
呢到掛個羊頭好好聽關注又抗爭
原來係玩配對
當然唔係個個入同留言都係個堆友
但為數不少同篇幅不少

基本野做晒啦

唔該巴打記得share俾朋友仔

多謝樓主日日開post同埋推post嘅人
每人多關注一吓，佢哋就少一分危險，加油

pin個個?

done

Yes.. francesbb ....

齊上齊落

手足
原來我地係波台狗

啱聽

樓主加油 大家都加油 勿忘初心

估唔到有人認到
一有時間就會不停retweet 架啦

兄弟爬山
只要真係兄弟手足
錫春袋都撐到底

加油!!!

感謝

巴打 Youtube段片睇完記得like

㩒多幾粒掣Retweet

Done

#save12hkyouths

巴打 喺pin 有Youtube片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

做好自己就好了，感謝樓主付出

道歉佢係一定會道，因為想由其他人把口話比人知唔關佢事，佢只係幫朋友開po,同埋想見到人同佢講多謝辛苦曬。

呢個argument左膠咗少少
點推post手段嚟架姐
重點係個結果多左人關注件事

交友推post嘅手段無錯唔會喺道德嘅山頂
但同波台嘅人冷嘲熱諷嘅手段屌票屌關注
爭唔多一樣咁差
何況都唔知波台班假膠有無呢個目的
定純粹為膠而膠

gchi

爾...攬你

retweeeeeeeeettttttttt

記得叫埋朋友睇

支持基巴
班成年都係開垃圾膠post 既人，突然間大叫冇人權，你班友老屈我係五毛冇人認真討論成個連登污煙漳氣
懶係想同你真心討論咁都知咩事

有時會睇到好抆憎，On9當有趣

基

入過幾次推post就易認到唔該巴打

我地冇忘記佢地

喺pin 有Youtube片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

like咗

辛苦巴打 多謝你同其他巴絲堅持左咁多日

繼續推

你不能夠滿足所有人

唔該巴打share埋俾朋友仔

手足 叫左人除衫未

承擔責任
改錯
就係已經係好

錯過 咪改好
邊個唔係咁呢

晚安

之前見到有個post講得幾有道理
支共會玩分化滲透都預咗
但係如果你嘅信念咁容易因為呢啲野動搖
只有兩個原因：
1) 呢個信念對你黎講其實意義不大/你冇當呢樣野係你嘅信念
2) 你未夠搏盡
大家做好自己，唔好理咁多啲5毛分化
加油

基爾巴撐住

牙B，唔洗理，請繼續推

HK popo force

啱呀 爾巴咁多日嘅堅持有目共睹

gchi gay bar

對唔住師

想睇牙

無計 我係波台狗麻

唔記得quote sor

其實整合左就方便左好多人Retweet 只少我覺得係

其實係咪政治片就唔會過到yt個演算法
永遠呢啲片都極低流量

神驅話似壓咗views

收到

frances?

Pin呢個

流量你最少要計幾樣野
訂閱數
分享數
Like數(講真呢個我睇其他post都有人話dislike都計埋)
觀看時數
呢條片上面呢幾樣野都唔多
咁點會高推廣度

一面推 post
傾多句
冇咩問題

係架咁你有冇rt

無心人話有心人
基巴 加油

佢有佢笑 我有我推

人誰無過呢 嚟喇

Youtube

Facebook

Twitter

Ig

鏗鏘集《十二》

支持

Pin呀屌

來來去去都係嗰幾個名
年年日日係論壇到到玩膠尋樂趣
生活到底有幾空虛

個問題唔係佢度
係我度.

記得比埋朋友睇

由一開始打#save冇推薦tag

到宜家會彈個完整tag #save12hkyouths出嚟

真係一步一腳印

多謝手足
大家繼續努力

發覺好多tweet都睇過
要再follow多啲

轉左pin？

咁我哋傾計嘅內容的確係over咗

唔洗咁灰
有班撚屌已經認得哂名
Ignore咪算

緊係有 自動波了

可能佢哋覺得傾偈推post太低級
做引戰狗推post先係正路
推到post又make noise
算啦連登好多痴線佬搵存在感

咁share youtube條片先

巴打 㩒多幾粒掣Retweet

喂波台狗 乜得你咁玻璃心

Agger，唔會極端到質疑基巴開post別有用心

認真講 多謝基巴同大家

有則改之 無則加勉

巴打 喺pin 㩒多幾粒掣Retweet

ok

支持你

比埋

save 12

一人嘈少句啦

國際線有任 請每日推Post

人誰無過呢 繼續堅持做正確嘅事就夠

推返先

推文感謝

糾正返就得了 唔好太上心

一齊rt

其實就唔駛講對唔住
始終12手足事件多一日未解決風險就會越增加
我知有時有啲事情一時會有熱情，一時又可以霎時無咗嗰種熱情一排，要搵返動力重拾
其實放下負都係好事，起碼講出嚟大家可以一齊拆

我自己都唔寄望好多事情可以即刻收到成效
相信好多人都係同你一樣默默做，有人係會見到

算啦陣間又追住基爾啲post咬

好

叫埋朋友感謝

因為有啲tweet 想多人rt 會擺耐啲

真
做好自己

Okay

牙朗

感謝你

基巴加油

大家一齊加油

原來呢個po點火好容易

感謝 記得睇Frances條片 睇完記得比like
搭車記得睇pin rt下

推
唔知發生咩事
whatever
save12youth

年

一早cls咗
返屋企繼續RT！

Goodshare比朋友

基基辛苦你啦

感謝 記得睇Frances條片 睇完記得比like
搭車記得睇pin rt下
可以留意下2130蘋果個新聞

男友

多謝樓主一直提醒大家母忘12手足
支持你

祝你在亂流下平安

餐包

P

牙西....冇事冇事

最尾個句 喊能左
連登唔配有基巴

感謝 記得睇Frances條片 睇完記得比like
搭車記得睇pin rt下
可以留意下2130蘋果個新聞

Btw真係要支持 每日出post依種堅持我自問真係無

過咗就算，ok??

唔關事
波台個咋我引番黎
個問題自然係我度

Share fd

Is ok bro

Retweet
like片

Agger

蘋果新聞！

Share埋比朋友

呢啲user有特權玩膠架，唔可以屌
只有佢哋話人cctai

基巴 多謝你

波台狗係幾好記性

叫朋友share埋比佢地朋友

西.....
咁.....罰你推100次post

冇事的take it easy

感謝 記得睇Frances條片 睇完記得比like
搭車記得睇pin rt下
可以留意下一陣2130蘋果個新聞

推
咁樣推post真係好有效率
多謝波台教路

就算世界冠軍
都有人指手畫腳
閑言閑語 莫理會

okok.一定一定

thanks 巴打

pin 有Youtube片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

做完

好！

Retweet
Like youtube片

手足

收到宜家rt先

exactly 😊

你覆緊邊個

推你就推啦

唔該巴打 記得share埋俾朋友仔

唔知個德聯會點呢。。。

Shared!

sorsor

再推

佢回應你唔到啦
睇唔到睇唔到

可以留意下一陣2130蘋果個新聞

推推推

21:30

可以留意下一陣15mins後蘋果個新聞

已經做曬 平時都有rt下

鳩左真心梳

好啊retweet

可以留意下一陣15mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

呀奔唔好咁自責啦
冇事 做返正經野

無錯

幾funny

但係針對你哋開抗爭post嘅波台人，各大玩膠user等等只係會不停overload

你哋無意但佢地有心

我建議你哋將件事share出去，好多人以為連登只係得cctai
但其實做緊cctai嘅事嘅人同屈人cctai嘅係同一堆人，不過好多普通user唔識

高登時期share抗爭嘅人已經比同一招成功侮辱化
你哋有心嘅就主動啲，唔係連登好快就唔使再有正常抗爭post

冇留意發生咩事
不過見你個名就幫推

精神 繼續一齊覆街客

笑番未

事實就係事實

辛苦你了

就ready

推
麻煩幫手 RT + Share + Like
#2 + #51
感謝

可以留意下一陣15mins後蘋果個新聞
9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

E

去死啦垃圾雜交狗

唔得住
要推100下

基爾巴加油

同意
抖完返黎補位

一年過後，你戒撚咗Tempo未

你唔認得石仔喇？

有效率推

還有10分鐘

lm跟進

梳

p

自推

對唔住咁多位 如果我推po有咩做得唔好
或者講左啲咩令到大家唔岩聽 唔好意思sorry
對唔住基巴 估唔到要你開個咁嘅post
大家都係手足 再嗌落去都冇意思
甚至幫唔到件事 以後我會改推post方法
我唔想因為推post方法影響到關注12人呢件事
最後講多句 真係sorry🙏🏾🙏🏾

感謝 可以既話叫埋朋友一齊睇

別這樣

戒咗 用緊Kleenex

上牙po

Push notifications

可以留意下一陣10mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

Thx

還有8分鐘

what doesn’t kill you makes you stronger

可以留意下一陣8mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

推
基爾巴

改撚左喇

試下呢兩款
寶碧(成日冇貨)

MilMil(再造紙)

可以留意下一陣7mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

嗨，閪閪

還有7分鐘

7

正能量

改了名

等我追返po先

第二個好用嗎？

快過你

大家加油

屌

原來仲係繼續圍爐po
出返去了

還有6分鐘

你開心就好仲要嘻嘻
你平時都咁點會無仔埋身

未有新

其實幾好
不過寶碧對屎忽好少少

Wow

基巴我愛你

可以留意下一陣6mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

Save 12

盒裝用緊寶碧 用完試下其他

retweet

而家得返5分鐘！

一齊努力

pushhh

推
原來真係有班弱智仲係mon緊

不過見係再造紙都有啲興趣

可以留意下一陣5mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

try try
30蚊十卷唔貴

4

4分鐘！

30蚊算普通價

推
麻煩幫手 RT + Share + Like
#2 + #51.....感謝

可以留意下一陣4mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

- 分享自 LIHKG 討論

知道包

Done, thanks bro

又改

可以留意下一陣4mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

算撚數啦

班撚屌一句傾唔埋欄就標籤做波台狗

當然波台實有幾個瘀血玩得太過火

可以留意下一陣3mins後蘋果個新聞

9點半蘋果新聞報道獨家：屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線

3分鐘後

感謝 B

知道
辛苦晒你

係嘅 㬢

2分鐘

2!

睇蘋果

感謝廢仔

推

Hope pin

share with frds

差唔多開始

遲啲再改

開始

0

睇蘋了8

夠鐘

上連登上到要道歉

88 bb 嘴啖先走

聽日3號了。。。

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

基巴你無錯到
係你成日提醒我哋關注12港人同retweet
希望你唔好灰心
大家繼續focus12港人

侵

明白晒，繼續推、推、推。

笑鳩左

sorry 要你幫我地頂
之後會謹慎啲 唔off topic

Take it easy
做好自己

Done.

唔知拜登贏咗會點仲高7.2

睇YouTube先

無事嘅 巴打 知錯能改

如果你買維達個D可以更平既
但係就有中資份

懷疑9成都係拜登贏

收到！

CNN 羸緊12

希望歷史重演 反cup

咪燈喇明知自己準。。

我覺得難啲
好多專家都分析過上年民調錯嘅地方已經recrify左

retweet 咗

cctvb: 有居美國華裔移民憂特朗普落敗掀暴亂 買槍自衛

感謝基巴堅持
繼續RT Save 12

呢個真
由傳統媒體報都無報過，到依家定期會聽到傳統媒體講關於佢哋嘅消息
真係一步一步積累翻嚟

收到哂

你jer我好啦冤有頭債有主
唔好影響到成件事
你唔鍾意可以屌尻我
我份人最憎連累到人
如果你對我咁有意見
fine 我以後做實事 係時事台純討論
唔好因為我一言一語影響到人

拜贏真係去邊都冇用

大家有時間可以寫信俾12人家人

我信 油仔仲要抄書

睇緊

到時真係雞都無得你做

原來係捕長

唔洗應佢

長期受難mode，少則4年，日子都係要過

本地lu

See pin watch apple bews tgt!!

小kam

記得RT
手足等緊我地

Yes
Frances條片都係

禮拜四上庭

播錯聲

冇睇到pin message send慢左 sorry !!

一齊rt 一齊推

樓主ghost hug

駛撚理班分化撚咩

Is ok感謝

就嚟到屠龍

睇左啦 等陣睇下有無野rewyeer先～

60s

無論吹水又好
齋推post又好
大家請focus喺點樣可以幫唔同手足攞到更加多關注上面
而唔係指責

唔洗理佢地
加油

最緊要有效率

推

見親ps5就諗起碎紙機

天琦

蘋果個新聞

其實佢今次部機真係冇乜意思
冇乜獨佔
我買電腦唔好

推！！！

帶返正個風氣
推

係 評緊係可以有 但都要有啲建議而唔係一味踩

屠龍承認已經團滅
得返3個 仲要流亡
呼籲大家唔好送頭

如果唔係基巴
我唔會日日留意十二港人嘅消息
真心唔明有咩好指責好分化
做好自己本分先去指住人地唔該

香港太多自私既人

亦都有好多無私既人

加油.

唉

好撚心酸
唔想淨係講一句多謝佢地付出就算
但又可以點樣

呢排少左上黎...

回應眾籌係假 好多人冒認
建議大家唔好送頭 留低少少火種

會開網店
.

留有用之軀
等到有一場革命 運動
再一齊行返出黎
唔好衝動做事
畫面已經夠晒

屠龍唔係光環 懶型
對佢哋來講係榮譽

未來打算開網店自己養自己

希望大家留有用之軀
等到有一場革命 運動
再一齊行返出黎
唔好衝動做事
畫面已經夠晒

Ok

又係由佢講

你究竟覆緊乜

張竹君係港共狗黎架屌你老母蘋果

竹君

大家點睇張竹君

咪又係政府嘅狗

好似政府官員一直對我哋差
有個走去做好人就吹奏咁

唔好用黎交友啦

共勉之

唔會啦
以後會就返12/政治討論

至少佢係個有原則的人，即使是仇敵都值得一定程度的尊敬。

一定支持
希望佢地好好休養
心傷係真係一世

連登仔真係難服侍

唔洗吹奏 冇咩意見住

me2

係咪已經冇特別野

ps5呢段已經可熜

冇ok推po大法

//心傷真係一世//

係

明明個#no.係順住
我以為你撞鬼

係 gchi viutv 真基

唔知點
比人拉嘅拉哂
流亡嘅流亡
送中嘅送中

我成日都係咁 你去抖下今日應該完

推推

和你Talk

未還完債

真係要明你已經做曬你可以做既野

覺得又會有人話佢地開網店呃錢

已㩒

好似都係平幾蚊

呢個推多幾日可能真係好啲
至少許嗰條多咗倍

現實冇野可以做

facebook個邊真係想講粗口

要承認今次已經完 等下次爆咁

要再努力做好自己

佢哋啲link
Fb

Tg

Ig

五毛想洗底 拉

嗰個周導演真係pk
詳細內容：

真係前線會講嘅嘢

屌那星OT到宜家
講返晏就屌尻政府嘅野先

PPPN個創辦人就係佢篤出黎
可以搵TG 饅頭channel 關鍵字 一肥一瘦

Link

唔該

突然唔慣討論

社運真係好多人血饅頭

有冇RT

推左幾日tgchannel都係得三百幾

RT咗未 記得睇埋youtube嗰2段片

佢哋宣傳未夠掛

多謝基巴既付出 多謝每一位同路人既付出

有冇RT到先

頂住

啱啱有冇睇蘋果新聞

真係冚家剷嚟
手足去到邊都要小心呢啲賤人

quote]Youtube

Facebook

Twitter

Ig

[/quote]

[quote]鏗鏘集《十二》

加番頭尾[ ]

屠個反應唔大

基巴加油除左唔會忘記十二人，我諗連登都冇人忘記倒你

記得RT

基巴幫佢地開個post有無得諗

有好多寄生蟲 吸住家長就真
部分就算可以去返工都會話冇錢

唔係唔得 但我依加係槍口上
等等害埋佢地

屠龍承認已經團滅
得返3個 仲要流亡
呼籲大家唔好送頭
希望大家留有用之軀
等到有一場革命 運動
再一齊行返出黎
唔好衝動做事
畫面已經夠晒

回應眾籌係假 好多人冒認
建議大家唔好送頭 留低少少火種
屠龍唔係光環 懶型
對佢哋來講係榮譽

未來打算開網店自己養自己

佢哋啲link
Fb

Tg

Ig

所以唔直接開好啲

唉真係咩人都有 個格唔好
聽得多呢啲個人都好灰

又係既

係架 但實有呢種人
自己唔好做咪得

我有
你都係！唔好齋講唔做啊

RT哂未

For sure la bro

Retweeted

有冇RT同睇片

1

RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

鉻記

推
不分化，不督灰，不割蓆

腳踏實地 做好自己

好彩有巴打，lihkg仲有啲正氣post。

呢個係真嘅

其實基巴原意都係吹住水推po，唔係for交友或者搏啲咩
大家覺得有咩不足咪提出問題去改善

唔緊要啦 我哋傾返認真嘅學術性嘅都可以

撐你基巴

Thank you

多謝你喚醒其他香港人

想傾哲學

又或者有冇人想傾地緣政治/經濟

有冇啲係可以傾返關於時事 政治嘅

咁傾番牙侵
好多評論都話登定侵上都好都話繼續反華主路線
點睇

拜登似係言語上 但中共唔會理
侵係行動上

做完twitter任
推

唔該晒你

12手足

其實我覺得拜登同侵比較侵會做啲破格嘅野反華
而拜登似係講就兇狠做就碌撚
結果又係比支那過關

Diu same thought

開始有啲擔心基巴會頂唔住
多謝樓主，有啲咩想放負就放鬆吓啦
唔好逼到自己咁緊

不分化

多啲同佢傾下計推post吧

真，唯有一齊推吓post，減輕吓負擔

而家即刻去㩒哂佢

中國一向都欺善怕惡
對拜登分分鐘係當佢懵佬咁水

冇事
記得RT
有冇CLS哂啲youtube片

正能量max

樓主每日都好堅持
真係佩服

不過拜登上任會入主番啲全球性組織
起碼唔會比中国一言堂

我愛樓主

輸左

欣賞你敢錯敢認嘅態度希望12人快啲回家

實際行動都認同冇乜期望

真㗎
基吧有呢一面
知錯能改
已經好好啦

Let bygones be bygones

冇吹水，推post成效會冇咁好
落區都唔會句句都係講政治，都要噓寒問暖，keep到同街坊嘅關係啦

一路以來，波台狗都笑鳩啲拉推師㗎啦
成班縮返入波台圍爐咪算 係要出嚟獻世
根本就係小題大做
傾多兩句就叫交友 又冇留contact 又冇自爆 成班人現實係咪無朋友
少少痛腳就無限放大，你係唔抵得定係有潔癖，究竟實際影響咗你啲咩

仲有我而家喺度留言，關基爾巴咩事？

其實我都唔同意quit哂係好事
依家中國滲透得太勁
差唔多已經掌握晒全球性組織咁

食緊飯，乜都未

輸了

hug

正經post唔希望傾住計推
話題太over

守護樓主力量

唔好再理佢地吧
做好自己

尤其第三世界國家
要靠中国人力物力同錢
偏偏佢地數目又好多

Er 又唔想咁講

佢會扮睇唔到
檯底交易
或者同中國做朋友

我覺我香港需要個契機
難聽啲講世界愈亂愈好

up

會繼續幫推同關注 retweet

咁訓前先放鬆下

退一步可能好啲呢

我知大家都想以和為貴 無謂節外生枝 做返正事
但我真係忍唔到啖氣...
我都學習緊有氣量啲 而家講完就算啦 唔會覆佢哋

咁我又唔覺得佢哋表面聽話
就等於喑底冇行動
個個都想分呢份大餅

我早幾日屌左幾日5毛
諗通左應該唔理佢地
你愈理佢地只會愈有機會出comment
做正經野好過
除非你好有時間就spam佢地個post

中國坦白講国力真係強
同埋人口紅利令到佢發展潛力好大
偏偏中国人又臣服係專制之下

How

個問題係佢哋一有位就無限放大
根本好多po都係一路吹水一路推架

依家香港個feel似等運到

唔知 我退緊

借力打力點睇

想件事好
唔好嘈交
講少幾句

言語上姐係打飛機

People

點解要退

Done!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你哋覺得抗爭完咗未？

全球性組織用國家以唔係用GDP黎計投票權
其實都係哂鳩氣

有心批評嘅就唔會嘗試欣賞

大家要欣賞多d同路人

呢個真
有啲咩就真係擺出嚟傾

g持

佢架戰機擺脫到條橡筋先算

原諒了

一息尚存 抗爭到底

認真一推
有時拖延症發作睇到基巴你啲post即刻好motivated㗎，至少對我嚟講好有用

Ed

Thanks

唔洗對唔住 大家都想為件事好

一齊做

#1232 條撚樣仲咁惡

#1232 你隻單車狗咁惡得唔得㗎

Sad but true

冇計
左膠思維
Every country counts

好耐冇見
RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

又真

做哂

仲有我

算啦 出返去啦
基巴都幾無辜下 係佢下面個班黃衛兵姐

永不退場

見字操體能
落街跑步
#savehk12youths

操體能又中

推牙推

堅持唔係因為對唔住任何人
而係因為自己相信嘅信念

Youtube

Facebook

Twitter

Ig

[/quote]

[quote]鏗鏘集《十二》

睇pin Rt左未呢

唔識應你
跑了就懂
BringThemBack

跑步又中
聽晚跑

推阿

每日都有去twitter RT

願大家在亂世中平安

你收到數未

我放棄咗叫佢還啦 是但啦 唔得閒理

RT 哂

好
點睇你d po 有手足交配
其實幾撚癲

依家討論咗 以後傾返政治
唔割啦屌
我冇人幫架啦

Rt 未

推
問心無愧就得

你金魚黎得幾秒記憶㗎？唔日日提你就會唔記得㗎啦？

欣賞你呀 大家一齊加油呀巴打

覆得咁快嘅ching
即刻去！

今日冇嘢做可以mon Post

聽朝做，眼訓了

個一肥一瘦好仆街

社運好多呢啲人

呢啲仲仆街過藍絲，台灣果邊會唔會拉佢哋？

好啦 byebye

禁錯不推添

可以舉報送佢返香港
話佢係共諜

佢係共謀，番咗香港都冇蝕，可能仲會督更多人添

台灣拉唔到佢 只會比位人入

good

有
欣賞你

你都係

一早做哂好耐

大家可以做既唔太多
但我知道中國滅亡不遠已

呢個真係唔知幾時先等到

Tui

Sor 今日搞到咁亂

每個人都有情緒，唔好自責。我都希望大家自覺去twitter,因為多一個就多一分力。撐你基巴

辛苦了

唔緊要，總之兄弟爬山，各有各做，唔好內耗傷和氣就ok

未rt 今日睇YouTubecls咗

其實有時學下做浸浸形象都唔係壞事黎嘅

最緊要係唔好lost左potential audience

玩膠玩到五毛咁，唔通唔洗鬧咩

係

多謝樓主，好人一世平安

基巴 我愛你

呃正皮之鬼

其實香港人無可能24小時繃緊神經咁抗爭
但的確係依d post到吹水係並不合適
道左歉就得，基巴加油

。

Sorry

認真post應該唔算呃（？）

支持，推

搞掂

收啦一日分化 一生分化 扮乜

講吹水
佢哋班波台狗日日做啦
想就唔比人吹水以為自己係邊個

ok!

早晨

睇多幾次條片

成個連登除左cc台，邊個開住關注post吹水？成人台sp吹水台留tg娛樂台飲食台波台玩膠都標題擺明
基爾開post關注原意就好，壇野都唔關佢事，咁你地悶當聚腳吹下水都算
有班發情撚傾到就交配over晒你班人都仲要護航？
12人見到flirt住女關注真係感動到哭能左
拿幫你推post喇

哭能左 狗公狗到係關注12人到狗衝女女
現實會唔會見女就除褲un

又係呢啲抗爭者就要上道德高地嘅觀點
睬你都戇鳩

即係12個手足就要送中 大家就可以借手足之名cow女
哭能左 手足變condom

送終係因為共產黨
完

傻啦，屌西人之常情我都好想屌西

屌你呀邊個會唔想屌西㗎？手腳點出火呀，天使唔洗人慰籍呀？

講緊你班撚樣借住關注12人屌女呀
要屌女就比錢去叫雞啦柒頭

你透嗰條網線見到有人屌女？
原來波台狗覺得講吓嘢就係屌到

原來flirt女係幫手推po

核撚突到
唔肯面對當手足condom
好在香港唔係靠你地cctoy抗爭 唔係送中早就過左

我明白，手足加油

只要唔如你哋所願嘅行為都係當手足condom
明白嘅
都係唔想人哋推seve 12post之嘛
quite 咗連登佢囉
你班狗咩12手足嘅Post 都冇開過同人講手足？
同班五毛話冇自由講嘢一樣，你吔配咩
我點解要聽班五毛教做人
你都cls

究竟邊個痴撚線
係關注12人到flirt女都無問題?

硬係有人覺得大字會說服力大啲
有人屌點解推post咩
屌晒入黎推既人咩
狙班發情厹咋喎，斷左你溝女米路你嬲豬？
手足我就唔敢叫既，你手腳比人斬左做人棍仲可以掛住谷精上腦，我唔好意思叫

佢會當睇唔到

幫推

有

每次坐車見到呢啲都很窩心
大家加油
光復香港 時代革命

唔洗對唔住
你盲撐開 加油

12港人是condom flirt女是良知
怪錯樓主了

其實樓主冇份flirt 女

見你每日開post好落力
幫推

肉酸到

快樂抗爭 岩唔岩先
做人最緊要快樂

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

基巴 你真係好努力

唉 搞到一鑊泡

support